其實你地點解要笑我地買gme?

平時我地都有買正股
通常都長揸（一星期） 但買正股完全賺唔到錢
升幅都係得1-2蚊

難得有隻100%贏股票 我地緊係想搏發達
有錯咩

試下再揸長啲
例如一兩個月

好
我決定今次sh兩個月gme

點100%贏?

揸一星期都叫長揸
你依個要求只有玩妖股莊家股先滿足到你

買brk.a啦
一晚升幾萬usd

唔係GME
揸其他正股呀